Вступление. 
Процессор читает код инструкция за инструкцией. Головной мозг читает текст предложение за предложением. Мне всегда казалось это сходство подозрительным. Особенно то что чем больше углубляешься в науки об устройстве психики и компьютера, тем больше находишь общего. Неспроста это. Возможно просто человек всегда воплощает себя в своих детищах и чтобы создать что-то новое - приходится сначала открыть это в себе путём долгих поисков и накопления того, что называют наваристым словосочетанием "жизненный опыт". 


Заключение. 
Он сказал мне - напиши книгу. 
- Ты думаешь? 
- Да, тебе определённо это нужно. 
Я сел за парту в полуразрушенном доме и начал писать. Начал с того единственного что считал самым важным. 
"Процессор читает код инструкция за инструкцией. Головной мозг читает текст предложение за предложением. Мне всегда казалось это сходство подозрительным..." 

рекурсия - книга пишет себя 
